你地覺得Avengers- Endgame結局將會係點？

繼我話Iron man會犧牲小我 救世界

死咗嘅會全部返生

不過Captain America會及時代Iron man死 最後同agent carter跳舞為終結

後幕會幫the eternal鋪路

做唔做到預言家靠今鋪鋪

咪做完

thanos無死

幾百人一齊BBQ
燒THANOS

去咗有Fox角色果堆新宇宙

如果化灰個啲人最後BBQ 先出得返會好失望，我估劇情頭一半已經係救到人，打THANOS 先係埋尾

batman同superman出黎救世界

我諗大概係打贏thanos 再用啲石黎復活死人

化灰既人其實冇死到
係去左另一個世界